想香港改變既只係少數人，維持現狀才合符大多數人利益

講下香港點解不能變既原因

簡單講，維持現狀先合符大多數人利益

1.正苦狗官
2.公墓員
3.商家
4.地產霸權
5.炒家
6.有樓人仕
7.供樓人仕
8.新移民
9.愛國人仕
10.富二代
11.廢老
12.建制/泛民
13.有錢佬
14.綜援人仕

一大堆都支持現狀，想變既你地根本係少數
咪on9
維持現狀才合符社會整體利益，才能繼續安定繁榮

你肯定呢堆人加埋一齊係多數？有無數據睇睇？

但人類社會進步係由小數人推動

大多數不成氣候
只係社會絆腳石，符合統結者腐敗意識

人民從來都唔會偉大(中共就成日講人民偉大 )
偉大只有人物

大多人只係隨大流 無知愚味
根本無信念....好易不攻自破

唔覺係不能變

香港慢慢變上海工部局

無一個會走得到

樂觀SIR

簡單講，得窮人同有錢人兩類人